西灣河太祥街雷蒙髮廊係黃店……貼泛民候選人海報

街坊多多幫襯。

推